女友當住我面俾人屌......

女友當住我面俾人屌......仲要好撚high話好爽
叫我走開 唔好阻住佢扑野

之後我離開左佢一排 我搵到個連仔
最近佢想叫我返佢身邊 好似話改善左好多野
但我真係忍唔撚到佢當年o既咀臉囉 你話係唔係?
而家無人要 仲要我要? 我屌你老母咩!!!

俾人撚到上心口，無骨氣

要左佢
再當住佢面前同第二個女人搞

一次不忠百次不用

啲女人好古惑架

0分

你個連仔當你雞咋 仲再收返你錢

岩

系

This

用d濕鳩比喻仲以為自己好撚精警
你呢d垃圾都係適合留係抄登多d

仲唔躝留係到做咩

叻啦叻啦

懷疑佢弱智

真愛不要介意過去, 如果不是, 就分手找其他。

如果真的好難做決定, 有句名言可以開導下你: <每個男人在找到真愛之前, 都以為自己是喜歡女人的。>

不過你呢家條女係雞，有錢就屌得

上手連雞都唔係

一次不忠
億次不用

而家個連仔貪你幫佢揾倒錢炸
拜金港女都當寶
傻尻

上手肯改善，知道自己唔岩
依家你現任係臭雞

連狗衰撚左幾次啦傻仔

Why not both
前女友=便慾器
女友=女友

叫得人做抄登你仲上嚟做乜。奶開臭閪，所以呢邊臭你又嚟奶？

咁都返去真係屎都食得

Gay post

Yes 咩野 搵到個連仔

好撚on9

中国=媽媽
香港=仔

我唔反中国了

樓主神級比喻

如果你認識以前的我
就會原諒現在的我

連仔貪錢；仆街糟iproA，有事鍾無艷

咁既垃圾比喻都有400幾正評
連狗你個正負評壞左呀

試下可唔可以join, 黎個3p

係 所以打死都唔返去

返去？有撚ac咩你班細蚊仔

又有人召喚我

當個論壇係你女朋友？

唔搞女人去左搞基，好勵勉

睇LIHKG同睇FACEBOOK有咩分別

連狗又洗正負皮

仲上緊高登唔上連登既都係仆街陷家剷
屌你老味係咪唔撚記得左當日林早泄玩殺雞取卵想趕絕hkg+，之後仲玩埋文字獄，好記得嗰排邊個一講連登，什至只係「新論壇」三隻字都要比佢bam
成日話高登高質嗰班個腦跟本裝屎既，連登係多小學雞呀，但起碼呢度真係一個論壇，有言論自由！成日嗌回家嗰啲有冇比人bam?有冇人因爲笑連尼住個毒撚樣而被bam?高登？貼隻草泥馬都要比人bam 仲有女夜鬼事件呢？高質？邊撚度高質呀睇過？

真假難分

尷尬

點解你當時唔屌番個男人屎眼做人形蜈蚣